是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

刺身羊

左下個兩舊似內臟

貝殼既內臟嚟

你屋企好撚污糟

幾靚邊間超市買

嚟幫我執

uny 減價先買

好味過壽司郎嗎

壽司郎=屎

做咩今日唔着拖鞋

冇汽水又冇羊
0/10

除咗

影唔到

發達羊

赤背刺生世一

加返分plz

出咗糧

10/10

食好西

正 壽司

仲有小肚腩

佢隻腳嚟